路障應該係噉set

而家唔係打陣地戰嘅時候，傳統路障只能夠短暫阻止到班差佬推進，當佢哋將雜物推翻去兩邊，成條路就暢通無阻。

今時今日嘅路障，目的係阻礙而唔係阻擋，唔係打陣地戰，無人喺路障後面開槍丟手榴彈，巨型路障作用有限。

反而應該將雜物散落一地，包括行人路，噉先阻礙到對方推進，或者將路障延長。

（網絡圖片，1004元朗）

（網絡圖片，1004土瓜灣）

當然，傳統路障可以set，但最前方就夠，之後喺預計對方進軍路線（如連接狗屋嘅幹道）將障礙物散滿一地。

自推

暫時隔一兩晚十八區暴動都可以

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃

縱深的重要性大家終於知

推